千祈唔好唔記得娃娃星球同香港郵意係同一個老細

Ivan Wong 嘅事蹟相信唔使我多講
請各位抵制娃娃星球

延伸閱讀：[勁多圖] 電競「女神」Rose Ma 嫌疑經營無牌女僕餐廳

而Ivan wong亦都有份經營銅鑼灣娃娃星球嘅上一層商舖從異世界女僕Cafe
而呢間女僕Cafe嘅無牌事蹟相信已經深入民心
請大家聯絡1823而抵制Ivan Wong同埋Rose Ma

又系郵意

巴打做到野

附加女僕圖

同食人血饅頭嘅人合作就係罪加一等

推

挨墳

聽講某分店放租夾公仔機$10000一個月
留名等證實

吉梗佢都好似係老細喎

*一年租約平均價